200刀手可唔可以列入連登十大炒車事件

流浮山落咗幾日都未落到黎

200慢刀手

oic,thanks

唔係炒車

係沉船

搞到全香港自動罷工

盪失路跌落山？

其實班刀手暗地裡支持罷工

另外九大係咩

係咪未收到數呀

要搵人回帶

要問何議員幾時出糧

我提名教會逼害事件同埋曼聯4：2沉船

連新鴻基都炒車

其他九大係咩?

屌～慢活人生你呢啲城市人識乜？
斬人都特別慢

都唔止係連登

思古井條撚樣應該穩守第一

仲有欣榮花園？

明報孕婦都可以佔一席

個日係荃灣返工
3點半就走得

解放軍都行咗五年
畀啲時間佢

不斷升天嘅飛天南？

同志 我帶路

你睇撚著，未落到嚟咋，嚟到斬開你老母十八碌